【Let's Go Party Party All Night】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMXCVI

#StandWithOzil

1

雲加

雲加雲雲加

加左3個oh標題會太長

雲加是神!!!

都唔係買

大卡叔都38歲了

希望鏝城簽完美欺專心歐聯
英超留比我阿就ok了

99依家同parejo俾人幾m打包走

唔係背傷 佢成就會高過真卡叔

老野on9囉，佢中場成日想要一個控制節奏+box to box，逗住果個要傳送好，有長傳。比堤，施華，達sir...唔肯用純防中
後衛就要靈活用波既，當年冇高斯尼同大梅，買個中遊黑鳩中堅好過35m世梅

啱喇 借多季過黎啦

屌英國佬手腳咁慢嘅
我要官酸呀屌

99lin成日用生命值去搶波
本身唔夠硬淨 所以喺英超成日傷

夏世三-99lin.gif

俾hazard 撚到跌落地就完了

1M買返嚟㗎

升值十幾倍
理財大師

正解 雲加買中場一向要識打果啲咩控球戰術
但又唔睇下隊波配置夠唔夠班打傳控
有啲球員係個人能力強
但唔啱打傳控佢唔會考慮
結果成日比耶耶豬油巴果類大黑鳩老強

Party最新情況係點？真係買唔到？

達蛇

到左倫敦準備體檢了

拿卡躝未

達sir好鍾意他 準備出新約比佢

我覺得老野唔會識用簡迪
再講簡迪用波真係好普通
下年應該躝得
簡迪吹撚大晒 邊有可能係世一防中
巴丁屌打簡迪嗰下搞到撚伯之後冇咩出佢

無線播社區盾？

簡迪世一防中=都市傳說

Facebook啲傻鳩根本不識波
之前吹DDG係世一龍就知咩事
Ddg唔識指揮防線 某程度上後防柒佢都有一定責任

雲加會鍾意用b2b中場多過純防中啦
宜家現代足球都係b2b>bwm
Box to box覆蓋範圍大 又有技術自己推波上前
又有一定防守同用波能力 同後上插入嘅finishing
所以點解c8咁緊要就咁解

但一定要打三中堅

歌王
打碌撚
港男

都俾佢改到on99

食屎啦爺爺

你估個個都係韋拉啦

話今個星期會有 再等下

歌王okay la

仲反緊party

yes

一日一問 官酸未

伍健偉真係好撚低質

咁即係一係今日/聽日啦 星期六比賽唔會announce

今晚會有

最尾係官宣賣人

事實上純防中係無用喎，以簡迪級數都已經唔多掂，更何況係99lin

Party已經係我哋嘅人

Aouar 都係
祖無錢
鏝要簽美斯

Lm

快啦 臨尾爭冠就係爭季初手腳慢呢幾分

歌王臨走果季好撚勁喎

唔好ff 華烏華啦好唔好

我地Edu 同Juninho 咁fd

cc8 party 牛娃d轉會消息無哂
下年wilock 沙卡 埃及

邊位巴打已經改咗gabriel wiki

留名睇要改返

party 都改左

美斯改左未

改左（鏝）

原來轉會去到10月5號
睇死佢地都係原班屌到先再諗買人

【Now Sports】現年32歲的前鋒賓特拿先後效力阿仙奴及祖雲達斯等大球會，但這名丹麥國腳淪落至效力國內第4級別聯賽球會。

丹麥《Ekstra Bladet》報道，賓特拿（Nicklas Bendtner）已經跟Tarnby FF簽下合約，但未有透露合約年期及薪金。這名身高1.94米（6呎4吋）中鋒有機會在9月9日作處子戰，上陣鬥Frederikssund。

Tarnby FF教練夏斯鐸表示：「很高興賓特拿加盟，他跟陣中一些球員已經認識多年。這個機會是我們多年來一直在討論的，現在終於實現了，我們很高興，而且期待著賓特拿的加入。」夏斯鐸坦言不知道賓特拿會效力多久，畢竟如果有具吸引力的球會招手，球會很難留人。

賓特拿為丹麥國家隊上陣81場轟入30球。2018年11月，他因為襲擊一名的士司機，被判監50天。

圖片來源 : 互聯網

轉會窗零消息，ff得再勁都無力推po了

on79
我嗰件訂咗要1個月先到

Kitroom?

same 睇黎我同你同一間 佢話個章刺繡

是
同frd夾埋一齊訂

官網買？

佢整得柒我燒佢老母鋪

會唔會拎去街市比d 牙姐整

有冇嗰三個細章㗎？

邊間買?

Arsenal are planning to announce the signing of Gabriel Magalhães this week. He has signed his contract until 2025. [@FabrizioRomano] #afc

一樣

官宣未?

我都訂咗kitroom

冇, always 14 forward冇嗰三個細章㗎

This week, here we go!

大家印咩
我印t仔

C8

印邊個？
諗緊印奧燒 / 托，兩個都好鐘意
不過兩個都就走咁

always 14 forward

印真核 沙卡啦

又陰d陰d引戰

lan左了

Aaron RamC8呢

咪𨶙屈我 我不嬲撐沙卡

印左Saka

美羊！不過要等佢正式續約先

same

唉點撚樣㗎

羊又未續
Party 又冇晒聲氣，都唔想 ff 牛蛙
打得好嘅 c8 又返埋皇馬

有無推介邊到印到for 2-3歲細路size

預左spine 係Willian, Xhaka, 埃及會好D

咪畀我再見到埃及個名

7仔無哂聲氣

準備放晒d人
下季衝擊冠軍

Partey Aouar Coutinho C8 全部on the way

英冠冠軍唔係聯賽冠軍?

一樣都係t仔

下屆要先衝擊英冠, 才能再下一屆衝擊英冠冠軍

快撚手啦
星期六就有正式比賽但乜撚野都未酸
都cls
係咪黎多場8:2先買人

依家官宣都出唔到場啦，都未夾過

咁起碼開心下先啦

可能儲埋一次過 等輸左 再爆出黎

手足印左名未

Akinola

未係好諗到 新中堅是但一個

Rowe今季有得上下場就印

今年Ozil係咪會出返嚟

主場印Pepe

第三作客睇下實物咩樣
如果買,加埋我開季唔柒既話
應該印我user名

我都應該印2件

官酸未 就嚟火魔猶長

Saliba唔柒真係要印下

大家對Saliba大唔大期望?

d人吹到新varane+vvd 但達蛇就話唔好咁期待

正選應該係包皮電欺

美斯10號

見上場都係踢3後衛 可能雷斯+包皮沙列巴呢

買唔到中場就迫住用3中堅

開完party 買/租埋c8 就唔洗睇到willock碌黑鳩了

唔夾開季

坦躝咗未？

阿記特色, 格價格到最後一日.
結果俾人屌高黎賣. 自己想賣個D 又趕唔切賣.

達蛇都係因為豬2:8 先最後加盟咋嘛, 話唔定搞到佢都有終結日情意結

年年睇住下游球隊買人都爽手過我哋
已經開始麻木

final day先買人
個價一定高撚到仆街

慘在就開季了 越遲買越難夾

起碼季中先適應到

下遊買人爽過阿狗係因為人地冇歐聯既wage bill負擔
阿狗畀人工拖累左好耐，但冇成績又真係要用人工吸引人

都預左夾唔到，又冇乜季前熱身賽操fit, 買完人又要隔離14日，唯有望季初一個月頂得住唔好崩盤

今季全部人都打亂晒. 第一個月分野反而無咁大既.
我怕第二個月人地開始夾好, 我地對完big X 之後護級, 達蛇都要走人.

到時而家吹個D 乜乜PROJECT 都變笑話.

其實我地因爲足總final而遲人地復操一星期
星期2場熱身賽，好多球員都唔見影，可能係要隔離
所以開季狀態成疑

今日酸左味

仲要等幾耐先酸

阿狗性格會拎第4刷多幾場附加賽收入

空降温布萊不是夢

netflix套3%我屌你老母
開頭好地地 後尾劇情大暴走
不斷幫角色洗白 痴線

Money Heist 顛啲
啲人入去打劫為咗鬧交同扑野

Welcome

簽拜仁個體能教練未
想睇大大隻的宣明會

Reports linking Thiago Alcantara to Arsenal are “not true”. [@cfbayern] #afc

Arsenal players linked with a move:

Kolasinac: Roma / Schalke
Torreira: Fiorentina / Torino
Lacazette: Juve / Atletico
Holding: Leeds / Fulham / Newcastle
Chambers: Leeds / Fulham
AMN: Wolves
Sokratis: Napoli
Mustafi: Napoli
Bellerin: PSG
Guendouzi: PSG / Lyon

張伯斯可否不要走

是撚但清幾件之後開咗party先啦 仲唔買人開季又狂失分

要14日

頭兩場贏唔到 10月之後唔知有冇5分

為牙爭冠

今季轉會窗個deadline係邊日？

1005

thanks 有排都冇官酸

撐返轟呀呀呀呀巴打
阿狗買賣人慢過狗

呢度躝晒都有200m度 夠買messi

獌同熱都差唔多進度啦 夠爭前4最後一個位

200m
有100m 都偷笑

就係有呢14日我先一直屌唔夠快

細爆 50
laca 50
拖 40
其他加埋60 唔過份
200都已經好保守

就算呢刻買到，計埋隔離，適應，仲要夾，起碼9月尾10月頭先出到，到時又唔知開季輸幾多分了

下季d賽情時間係咪味定
全部唔係10點就11點開波既

Elneny is like a new signing.

卡斯米路先真世一

細爆冇人買，就算有但冇人爭我估25-30m左右
拖返意甲我諗都係25m呢啲價位
武漢肺炎疫情下，隊隊都好小心買人

其實最低限度都要簽得返Ceballos, 先抵到上季尾個陣容

依家中場中得xhaka torreira willock rowe willock 比盡計埋AMN

達SIR 唔通打算自己落場踢？

diu 我自己 willock 仲要打左兩次

唔會真係賣晒啦. 頂盡賣到一半換到咁上下血就會keep 返淨低個D.
賣10條友換返3-4條友點玩呢季密集賽程.

之前partey 10拿9穩又唔快手登雕. 而家都唔知會唔會俾疤搶.
變左TOR 賣得出都未必咁夠擔快賣, 可能又要返轉頭firm 下party 個邊先.

最後用埃及佬.

全季38場都未必有

細梅 papa就一定要賣 得返一年約
坦人工高 最好都清一清
細爆搞到咁都一定要賣
其實有價先可以賣，比較大機會賣得出搶手既應該係叔同拖

Arsenal insists on signing Amadou Diawara. In the last few hours the Gunners have returned to the office and are ready to make a move for the midfielder. #AFC willing to pay £27m, but an exchange with Torreira who Fiorentina are also interested in cannot be ruled out. [@CorSport]

細爆有價無市
拖 費倫淨係出20m
拿卡 狙好似想拎人換 又係換唔到錢
點保守200？

鹿天尼斯
鹿天利尼

呢件唔掂

木馬大王

明白大家放人心切，我都想高價賣晒啲球員重建
但咁既大環境 真係唔好expect太高價賣得出

真既話又feel到plan b伏味濃

smokescreen黎

all in la dllm

簽佢即係冇partey

呢個source都好流下

熱簽緊Doherty
咁狼實會加碼bid 叔

coach come ars la diu

阿當馬有冇跟過呢個教練

阿狗啲宣明會

lahm之前講過
話tiki taka outdated
之後話new trend要打physicality同mobility
砌隊撞得同跑得

我地willock nxxxxx neslon saka個個大舊到

大隻等於頓真係廢佬concept

party咪煙幕最後買依件呀

將nelson打造成狼隊大隻佬

有27m 就拎嚟買C8 啦

何妖仲平過佢

肌肉都分好多種
有啲係肌耐力 有啲係爆發力
純增肌果隻最冇用，真係會頓
但練爆發力，即係保特果種有利衝刺，大隻都會加快速度

皇唔會放啦 除非你propose 40M咁
應該pure loan

五星

我估比較大機會
Kolasinac: Roma / Schalke (loan / 10m)
Torreira: Fiorentina / Torino (25m)
Lacazette: Juve / Atletico (keep)
Holding: Leeds / Fulham / Newcastle (15m)
Chambers: Leeds / Fulham (keep)
AMN: Wolves (20m)
Sokratis: Napoli (10m)
Mustafi: Napoli (if玻買PAPA, 未必要佢, 賣唔出)
Bellerin: PSG (keep)
Guendouzi: PSG / Lyon (20-30m)

賣得出細梅可能keep 埋浩頂. total 100M 左右.
夠換返Gabriel, party, 然後個D 袋落袋.

退休算啦

Arsenal goalkeeper Emiliano Martinez a doubt for Liverpool clash after period in quarantine

如果因為咁俾Leno 搶返個聯賽正選位，都幾慘

坐地起價啦 50m

點解ig會 follow傑出

曾經阿記嘅未來希望

我知呀 但好多人common sense 係大隻真係訓練大舊肌only

呢個make sense d

牙朗

垃圾

韋舒亞咪係

叫佢今季過嚟試訓

曾經既佢，可以頂到c8 個位

Saliba勁到痴線
加埋Gabriel 難以想像

make sense 都好浩大工程

打Mk dons 仲未試到saliba 全力

其實半價人工簽佢做後備係可以接受

驚佢傷咋

痴撚線韋斯咸咁寒酸比條咁窄嘅褲啲女着

Dat ass

問題佢真係踢得好小

一野夾撚斷你條丁

Vvd同varane既混合體

訓咗幾日冇睇 有官酸未

afcbell 報比狗

一年年啦 今年其實唔只咁小 好多場莫耶斯都唔用

走果年都踢到20場

打痢唔出醜再講

講完等於冇講

bye

利雲下面果張手臂好癲

之前都報過Party

殺猁巴

Héctor Bellerín’s agent has confirmed that a number of European clubs have contacted him to ask about the player’s position & availability. [@TheAFCBeII] #afc

如果唔買右閘
比比同阿叔點都要留一個

50m攞去

交換大巴

Héctor Bellerín’s agent says the player feels he is at a great club with a great coach, but he does not close the door on offers that cannot he refused, should one come. However, he will not move to any English club despite enquiries from domestic clubs. [@TheAFCBeII] #afc

他的離開也是愛

真係做到嘅話球迷心目中地位應該好高

From 🇮🇹 | New Juventus coach Andrea Pirlo is after a right back. For him, the clear first choice is Arsenal's Hector Bellerin, even if he is likely to cost at least €30m cash - Juve will likely have to sell first before they can afford Bellerin.

佢真係好愛阿記

dybala swap啦

30m euro比狗屌啦
冇50m都收皮啦

拿卡+比狗<>Dybala 點睇？

又撚狗

不了 真係唔睇好Dybala 又多傷
唔想再多個燒

今日咁既社會真係好令人絕望..

呢個又乜水牙

打拿卡個位 false9 好似幾好？

又民主最黑暗一日

英超點擔位呀佢cls燒都孭位孭到個背傷哂

已經唔柒想理

要錢好過

留叔 睇下出價買叔同比狗既球會邊間積極d
比狗40m就放

好似係scout

圖右嗰位係gay㗎

岩 直接換

點樣真

其實講今日既社會令人絕望既真係好多鳩餘
之前同你地講唔好靠哂美國佬 靠自己爭取 勇武抗爭
然後一班人走出黎話武力唔對等 又話美國會制裁高官
想問下而家啲高官嚇到瀨屎未
自己唔出黎勇武抗爭 唔出黎大三罷 唔出黎遊行 而有今日呢啲結果 怪得邊個 怪自己啦 怪自己無做過啲乜野 去後悔啦
然而啲高官就永遠睇住你班蟻民黎食
唔駛駁我 因為我已經走左佬 我係食花生笑鳩你班freerider既

普通Twitter黎架炸

舊年賣左取消佬 而家又要買番隻rb

Google返嚟 但搵唔其他資料

政治野講多句 今日著黑衫 係好威 呢啲表態到喉唔到肺
與其靠哂外國 不如9月6真真正正去抗爭一次
不過睇死到時又係話咁多狗不了
咁多不了就擁抱大灣區啦

只有更黑暗沒有最黑暗

不了

上年幾黑暗大家都會積極應對
依家 shit..

不了
利申:鐵飯碗

不了 等移民算啦

之前成日講話咩啲狗有槍打完啲狗仲有共產黨要打 根本唔夠打
不如等美國爸爸救自己啦 結果啲高官屎都未標一粒出黎
唔靠自己靠人抗爭 香港人特色黎
好似阿狗狗竇呢到都有公墓員叫佢地罷工唔罷 辭職又不了
然後有啲野發生又話好嬲呀屌 根本講完都覺得浪費口水
仲on9過阿狗簽美斯

其實最有用係罷工 不過人係自私既

AV版?

事實係依個位勇武抗爭已經無用喎

已經西左好耐 點解仲咁多人要

打晒一竿人啦老婆巴

頂級就一定唔係頂級架喇
但又未衰到盡既
足總盃2比1個野某程度上都係佢衝翻黎

係之前咁好姐
未到西下話

但派路做咩咁鍾意阿仙奴

而事實係早一輪仲有機會比你下起決心一齊對抗極權
但個個都睇tvb個個都係屋企做冷氣軍師
越黎越少人先講勇武抗爭梗係無用啦
早排叫大家一齊抗爭 個個話等美帝
等到美帝講制裁 然後呢? 然後咪無然後囉
其實人係自私個個都驚死 結果拖下拖下就連勇武都無撚埋
而家係個極權正苦睇住你地黎食 仲未明?
我就梗係可以聲大大 你地呢? 一係歸順 一係望奇蹟
唔係想潑你地冷水 而係事實講緊個個都期望有超級英雄出現 然而勇武就成為大家既希望 到勇武唔參與 仲剩低咩人? 你講黎聽下?

同psg搶 兩邊都要右閘

topic仲未毀利安既

Totally agree

我真係無膽出去打 你可以話我廢 ok的
但你講罷工 我有野講
屌你老母搞咁多次罷工 罷你老母咩
罷工 唔係講人數架 係講組織呀

唔係我同你一齊唔返工叫罷工 罷工既意義係 好似飛雞爭取加人工咁 成條line既人一齊唔返工先做到壓力呀

咁需要咩野？即係要香港人唔想要既大台呀 無大台點搞呀

你同我罷撚左工 格離既心諗日日都有人leave架啦

每個dept無十個八個 日日都係咁架啦 有閪用呀？

事實上 公務員 藍絲係多數 事實黎

但無論你講公務員又好 私人公司又好 都係唔work

係同一個道理

要成功就要落苦功搞公會 做大台 但做得公會就會比政府清算

呢個就係失敗既原因

如果你有成功既方法 請你指教

又係糕見

其實主要講緊一班人一味期待會有人幫自己
而從來唔自救 拖下拖下連自救機會都無撚埋 因為你無個bargain power係到 香港搞到今時今日咁 責任除左極權正苦到 班順民都好大責任
順民就係一班堅持唔犯法唔抗爭果班 咁咪養大左班官個胃口囉
個個唔想犧牲 結果咪係今時今日既結果
指鹿為馬都做既時候 你覺得再縱容個正苦 仲會有咩發生?
你地既資產好快都會無埋 話返工不了既 到時真係得個做字
唔想講太多喇 你地講失望 我都好失望

每日爆po
等match day先開啦

係無更好嘅選擇咁解
cso真係未夠班正選

仲咁嬲做咩
見到成日有班人鼓吹勇武抗爭 全民勇武就想笑
根本都唔係佢地出黎 得把口 淨係推人出黎死 自己就匿埋

你講cctai 果班人？

其實手足們已經賭晒最後既資產 青春
有見及此 我都係唔賭啦

奧b

咁就唔想理
岩岩先開波無耐

班含家產害鳩死幾多人

一句到尾太多free rider

Free唔free ride大家自己知好啦 唔好攞上黎講

見到個班人真係冇野好講 成日話咩支持手足 咩全民抗爭
有時候連區院同裁判法院都未識分 擺明冇留意過手足上庭

全民勇武根本冇可能
現家真係等美帝救算 起碼手足唔洗坐監

開頭就聲大大
結果日日接送手足上庭既好多都係一班長輩

緊係

連登仔得把口
早兩日就有個po咩十萬人唔驚死衝埋去 班狗實驚
係啊 佢地係驚 但係你又唔撚帶頭衝
日日有行動個陣，d 連登po就推得最撚快
一入夜就個個話走啦走啦 又送頭

失敗主義。。。

Video: Arsenal striker Pierre-Emerick Aubameyang on what he thinks about Tottenham during his livestream on Twitch yesterday: “Sh*t!” [ @DammitArsenal ] #afc

咁講啦 早排64我好欣賞班和理非肯向班狗推
然而和理非底 見狗開胡椒彈球驚都無計
不過都已經好過班冷氣軍師好多

最撚仆街就係有班cctai煸情撚,成日推鳩人出去,之後當日就係ig 出post叫人注意安全,之後有人被拉就好嬲好嬲

勇武到極點比你打到入禮賓府狗總咁又點
唔係以為共產黨會咁就縮掛

狗呀！走呀！

內戰Alert

Gay test

好老實講，而家國際戰線係主軸
但係香港人依然有好多野可以做
96個日一定要出黎 和理非乜都好
唔係淨係坐係度望天打卦
係到冬呢d 繼續維持抗爭熱度
我信香港人仲未忘記一年前既野
但係再日日坐落去 都唔係辦法
無人知疫情幾時完

逐個吊起黎打 諗起都爽

開口埋口失敗
其實係咪安然無恙係屋企先講得出

你連攻入禮賓府都無膽做 點成立屬於香港人既政府
你估共產黨真係出兵打香港咩
早排士氣又好 乜都好 個個都想多啲人出
然後好多人仲柄係屋企做冷氣軍師
每日都期待美國打救 最後勇武拉既拉 退出既退出
其實你地可以自生自滅

講真 我唔反對和理非
有好多和理非因為不同理由冇辦法行前 咁佢地都做左好多野幫手 唔係淨係上網po ig Twitter 派嬲架嗎
嬲既係好多人連和理非野都未做得夠 就出黎指指點點拎光環

所以我覺得係要繼續和你sing 又好 大遊行又好
繼續抗爭熱度
土共係驚你香港人唔縮 驚你地將抗爭氛圍帶埋上中國

不嬲唔會怪出嚟嘅人
無論係和理非幾驚都好

由頭到尾最憎呢類人
冷氣軍師 潑冷水怪責人哋但自己乜都無做嘅人
就算睇live都只會彈一句出嚟話又送頭 無用 傻仔 抵死 （你老味叫佢參加合法遊行都唔撚制）

Cancelo was signed by Juventus on a five-year contract for €40.4 million

比狗 30-35 走唔甩啦

乞衣球會無啦啦咁有錢

比比鳥真阿

有時真係好激氣
遇到啲看淡師真係好撚煩

買希古恩都好有錢，不過係對阿狗出價特別乞衣

唔係比比鳥足總杯都冇第二球

不過好老實
不反對通知書已成歷史
仲要靠呢樣野先出黎既和理非真係要反省下
連d阿叔阿婆都夠膽行出黎

比狗咁撚湖
去意大利啱晒佢

潮

有一類都好撚討厭
眾人皆醉我獨醒
乜撚嘢都屌

真野黎
雖然覺得佢個樣真係有啲似AV演員

乜撚都無用
自己看破世事咁撚樣

最撚煩係啲開口埋口加速主義嗰班人
加速加速 然後咩都唔做望天打掛

南韓台灣民主化都用左幾十年
荷蘭獨立都打左八十年戰爭
波蘭比人滅左三次國 蘇聯時期都捱左幾十年
一直唔覺得香港可以幾年內可以民主化

蛆老闆狂科水爭歐聯

但我覺得會比呢啲國家快好多
一時三刻唔會但有生之年應該睇到

佢條褲似內膽多過面褲

其實比狗有d咩咁令人討厭（除咗踢得差同唔食肉之外)

Leah幾時會著

濕鳩Fashion?

死煙鏟

車仔有多名球員中武肺

唔抵得佢咁型棍

此外，《Telegraph》記者Sam Wallace指，#車路士 有八名球員因疑似有武漢肺炎症狀而接受隔離，包括佐真奴、巴克利、艾馬臣、巴舒亞伊、美臣蒙特、托莫里、艾巴咸及普利錫。報道指，有6名球員肯定確診，另外還有2名球員因為與他們過度接觸而被隔離。上述球員均參與車路士季前集訓營，而車路士官方拒絕評論報道

真定假

支共支配下 靠自己人打幾十年都唔夠啦
佢地都唔會怕香港人 所以咪好似依家咁對內越黎越硬

屌那星唔通又停英超.....

包皮嚟未

做乜Q都話加速師

剛剛見到Breaking 連 Paul Pogba 同 Ndombele 都中咗武肺

聽日官宣好似係
睇twitter講既

25基

蟲泰畀我就係依種感覺, 點睇？

達蛇暗黑兵法傳出去？

真心問
訓左冇追PO
gabriel點解叫包皮

老實一開波留長頭髮又唔紮起佢真係有啲肉酸
但整咗中間分界之後幾靚仔

天佑義人🙏🏻🙏🏻🙏🏻

算唔算空難level

車狗最後武器 生化兵

簽幾多人都無用
中撚哂武肺點踢波

2020啦唔駛討論熱狗班仆街啦

成隊熱狗都係咁

中咗仲勁過未中
軌又拎英超了

點睇伍健偉
勁低質

咁搞法10月點樣放返觀眾入嚟

過度接觸
玩過屎眼

死gay佬

睇翻d source好似話係有緊密接觸, 唔係確診

所以結果得兩個
一係成功獨立建國 （但係會發生咩事無人知，會唔會變軍政府等等）
一係失敗，意指中共唔滅黨，就算美帝贏左，中共變返廿年前都好，咁香港人只會大批移民，或者送下一代出國讀書走人等等既方法
留底既都係肯俾中共統治既人，無論教育、人口政策、法律等等都已經俾人統戰曬

應該係密切接觸？

肺都花晒，之後點跑同跳1cm

點解係得古天奴兩張都有著衫？

去支超踢啱哂啦

本身利雲都大大地隻

係一個岩岩開始既情況下
叫自己友以神風咁樣既方式去為依場運動績命
個d人其實係諗緊d咩
高峰講緊200萬人
拘捕人數近一萬 當一萬有50個親密關係者
約50萬人會有朋友，親人，伴侶或自己出事
我諗cc台個班就係淨低個百五萬 平時咁撚口響又話要點要點

唔使開咧

我同利雲差唔多

湊人數先放佢落去咋

等我地攞埋個社區盾先停英超啦

真阿唔反了

不如支持佢留低踢到做傳奇？

要爭取民主一定會有人被捕
唔係話要勇武 殺狗或者氣油彈個d
但係和理非而家遊行都一定中非法集結
但係係咪咁就乜都唔做？
痴文宣都刑毀
要爭取民主一定要預有犧牲
和理非都要有呢種覺悟

咁出去就緊係要架啦

熱狗就唔使講，提都唔想提

我FB 有條友
無論咩嘢主流大家做嘅佢都寫段千字文
人哋衝又屌，唔衝又屌
人哋公投佢又屌冇用
人哋買蘋果佢又屌
人哋屌健康碼佢又屌你哋咁遲先醒覺
人哋做乜都係眾人皆醉佢獨醒

高見撚

人地捉棋係隔離指指點點就係依種人

睇之前share俾大家先
我見下面D留言都幾正面

最近仲要去某啲議員page

竟然都見到佢留千字文屌人

佢淨係一句Arsenal legend稱呼 Alex Scott 下面已經好多人讚

BREAKING NEWS:
Pogba tested positive on Wuhan Virus

#Skysports

我都有個熱狗fd成日上網屌

唔好質疑個名
呢度啲user會話你架

利申：叫佢雞髀

Skysports講wuhan virus?

Corona virus

所以無原段quote skysports
費事大家唔明咩黎

on9 呃like，真心覺得低質

我開始見到就睇都唔睇碌走

好撚低質，最後因為佢係同路人先勉強like 咗

其實呢個diawara 咪又係唔識用波，係大份啲啫

含淚

西布朗嗰個巴里終於退休

唔撚係下話

唔多想like
Like咗下次又可能用第二啲野繼續情緒勒索
更何況like多代表咩？
就代表啱？
係人都知何妖買like
仲同佢鬥做咩
人哋投佢係因為信佢會做好社區
投佢一票做代議士
但佢用個議席嚟玩呢啲低質野
真係值得人繼續信佢？

睇過真係嘛嘛哋

我要party同c8呀

咁又唔好一下判佢死刑
佢今次on9 既，不過天水連線之前好似都做得幾多野

就算阿迪達點有藍圖都好
阿仙奴嘅轉會操作果然係一如既往

咁垃圾

點解唔入鄉隨俗 要改呢到文化
本身狗竇叫包皮你要叫乜柒雞脾已經煩
同大陸支那人黎香港要香港人講支那話有咩分別
你去香討去Facebook 話知你叫佢賓周定鴨胸啦係咪呀

真心問點解叫包皮

不了
之前搵人唱黃子悅已經夠票+請打手攻擊其他本土派

所以出面有個post 叫佢改咗個page 性質
提議幾好

💥麥佳亞拒捕賄賂
🤧普巴中武漢肺炎
🛒一個球員都未買
.
今個夏天，曼聯似乎運勢麻麻地喎...

By 波事之秋

Rihanna

你咁問咪又係假設左我係冷氣軍師囉

你無提一樣 呢班人果時會唔會好似你咁話民主化要幾多年幾多年？
香港只係爭取左幾年？
只有盡力做，講咩慢慢長路只係為自己搵藉口。

所以我都係唔好亂講野了

Party>里爾s字頭>>>diawara
C8 is 膽

gabriel之所以叫包皮 好似已經要去返之前個gabriel paulista
我地有手足叫gabriel paulista 之後佢要割包皮 之後啲人一路咁叫佢 無記錯既話 因為都好多年前

呢d咪熱狗 做乜都屌
自己乜撚都唔做

北倫敦打吡麻煩放下水

來阿吧

Sarr to Chelsea

咁牽強都要逼人入鄉隨俗 就係因為你地改先
即係有下個轉會target 就可以鬥快改名
呢個以後就叫呀豬呀狗啦！
我講先架你要入鄉隨俗跟 是咪咁

Pogba

咁呢到係咁叫開gabriel 咁你地新入黎係咪應該理解
一係全世界叫返英文全名 就包無嘈交啦
何妖又嘈一餐 包皮又嘈一餐
以後支那狗係香港叫你地講支那話唔好嘈呀

軌勁到

將所有唔係即時成功既野定義為"鳩做"
現實上冇可能做某一件事就會即時成功

佢地就可以心安理得咁屌鳩其他人鳩做
佢地覺得自己唔係唔做野,而係其他人鳩做,所以唔需要加入
有班乜春都唔會做既人咪覺得好岩聽,可以justify到自己

入幾球OG嚟先啦

狼狗on99

OFFICIAL: Chelsea announce the signing of 21-year-old French centre-back Malang Sarr 🔵

He will spend the 2020/21 season out on loan.

美隊 werner ziyech
kante harvetz kovacic
Chiwell sarr Silva James
短手

換埋個龍
真係可以同鏝痢一戰

係咪要再delay
又咁多人中

Sarr會借走

Sarr借走

試下咁諗啦。

有人知道得早過自己，發現得早過自己，提出得早過自己，自己當時唔去支持，又唔認同，仲話人on9。。。

好啦，到d嘢真係發生，真係出現，想補救都太遲，時機已過做咩都冇分別嘅時候，人地梗係屌返你啦，你仲唔肯認當初自己柒咗不突止，兼且要話人咩都唔做？

Holding條髮線

人哋轟都係整張法國隊相 同球迷講簽咗 之後再影其他相
都唔知點解我哋咁撚執着 要所有嘢整好曬再po

法甲排行榜都唔入？
軌買完再Loan 唔慌好野

後面4個換晒
長追車狗大波了

佢24歲就咁

算係box to box, 次一級既Partey 咁上下

禾地俾錢買 車件短人唔使錢

前場同我地個陣差唔多
auba nxxxxxxx pepe
Wilock xhaka Elney

1米82 NathanAke2.0

我哋d pr mkt 好認真

簽完loan out
咁借嗰隊點解唔直接簽佢

叫乜名都嘈一餐，人都未簽到呀
險簽咗就唔使拗

因為人地一字排開太多唔得閑搞
我地得一個可以慢慢搞

唔係執著
係等你地期待下
期待耐D先PO咪等你地個興奮lv高D, 唔洗買咁多人

廢的

因為我廠自己都淆底 個球員唔攪掂晒所有嘢都驚有變數

安都搞咗好耐

gabriel paulista明明就叫死巴西哨牙賤種狗

無消息因為我地簽唔到人囉

唔鐘意叫花名咪叫返Gabriel囉

叫煩膠算啦 諗咁撚耐先黎

支那 以後個個叫全名
thomas partey

真，簽左都反算

Pierre Emrick Aubameyang踢得唔錯

達蛇好凍？

我都唔明 可能人工 同 簽字費俾好多

hector bellerin躝未

踢得勁先唔反 我諗都係細梅level吹大左了

慘撚過叫佢賣身，諗嚟諗去

Alexander Lacazette躝去意甲養老未

勁都照反，做埋名宿都照反

你無錯
呢度啲活躍user就係想咁

利申：單純想引戰

Ainsley Maitland-Niles唔好走

條仆街到底去咗邊

反得好！當廢雲咁反就得

其實新球員又喎係叫Paulista...
放話佢啦好嘛？

你真係收下皮啦 初黎報道又要人跟你口風
真係痴線 本身呢到9成都叫gabriel做包皮
你鍾意既咪去香討慢慢叫雞脾囉
真係抵你比人屌

愛狗抵反啲

又唔係

咩初黎報導
2004-2006年左右已經喺度

04年有連登

咁講真，平時呢到啲人圍爐講開咩名就習慣叫咩名架啦，你地入到圍爐post又要話人嗌既名唔用得係做乜先

咁撚大個人都咁stubborn

會去邊度

係我話咩？

買完借走 rich到

咁你呢幾個comment係到駁啲咩

loan army
用黎搵錢架

Lucas Sebastián Torreira Di Pascua 幾時去意甲？

咪done deal

何妖真係叫得幾撚柒

包皮 Party C8 牛蛙 美帝 已經係我哋嘅人

古狗?

真係捉摸唔到呢位師兄d思路....

有牛蛙仲要古？

有美斯留返古狗比疤

日撚日係到引戰

又話打全句
淨係堅持左一分鐘

全名

仲有一星期
就黎吽出抑鬱

星期六盾盃 估計陣容
auba laca pepe
wilock
xhaka elneny
T3 luiz saliba amn
M26

Philippe Coutinho Correia Dog

慈善盾馬會又派錢

4倍 唔好成日話唔比機會大家買樓 直接屌落4倍等收錢算

出Lucas Torreria 啦屌
出Mohamed Elneny 把撚咩

點叫球員名都可以內戰

xhaka要elneny兜住先得

何妖都唔知拗咗幾多次

樓已按工已辭

原來狼隊賣咗隻右閘比熱狗
仲要15m咁平

--------古---------
---party--auoar---

有錢既話點解唔要
不過我地無

elneny carry細梅

之前我無用正苦派果1皮屌哂落阿狗到
有啲後悔 如果之前全部屌哂落足總盃阿狗win 應該有24萬左右
之後再屌埋落今場4倍左右 差唔多有成100萬

馬天好似要隔離唔出得?

係 要出蘭奴

普利錫唔係傷左咩？

呢個真個理由仲幾牽強

細梅呢下巧妙利用地球間嘅地心引力、宇宙間嘅萬有引力、再加上佢和敵人重量乘以２嘅TURBO 瞓落地下 令到地殼產生變動 敵人被震到推埋去個死位 比埃及包 埃及只係靠細梅

人地問下你點解咁叫啫就起曬槓
唔啱聽就係講支那話 唔鐘意咪quit囉
Brewster又有人叫包皮
包皮又有人叫包皮
呢個前球員 個會員名 走去割包皮又叫包皮
sorry唔識規矩原來阿狗post係鬥老屎忽
初黎報導提議下名就死返去香討啦

咁都嘈一餐

我哋叫開咩名關你撚事你咪以後自己喺度叫阿豬阿狗囉

阿狗同中共一樣
自己人打自己人好撚勇武

係 迷愛好似地主咁比人批鬥

呢度內戰全年無休
年初一都互屌老母架啦

轉會飛機都冇得打
個個谷住谷住

再維持一個禮拜冇官酸

約隻揪都似

賣個好價錢好過啦

影相班人炒曬喇

以後大定叫返全名啦 廢事嘈 真係多鳩餘 生面口新入狗竇要班叫埋呢個花名果個花名既就返生面口轉頭
真係同支那無分別 唔知真係以為支那人黎
呢到叫包皮就叫開 問其實無問題 實有人答 只係個藍絲傻鳩走出黎話自己叫開雞脾 又話叫雞脾有幾岩聽 係呀 岩聽呀 不過唔係呢到叫開
你改呢到既叫法 同支那人不停改香港文化有乜分別 答又答唔到我喎

而家迷達係主軸

內戰內容愈嚟愈好笑

支那狗我屌你老母

我打藍c仲叻

同你一樣佢個區同我住個區距離勁遠，佢fb page講區內事務基本上唔關我事諗住遲下就收返個like

唔嘈了
雞脾又唔係我叫
只係以事論事就變埋藍絲 泛登阿狗

呢個我十分同意

你老母就牽強

咁你係咩?熱狗?

我都係 佢新界我九龍，遲啲都會收返個like

迷基使唔使俾人批鬥

香討藍絲

何妖要有兩層幻想

記得Like 返自己個區個個ok la

Philippe Coutinho Correia幾時黎阿狗

係迷基奧特

而家開始改用返全名okay？

因為跟本冇錢冇買到

迷Olivier Jonathan Giroud要躝

名嘅簡稱算得乜

無嘢核突得過”官宣”

咁耐最離罩係打碌撚

係迷奧利弗基奧特
你打漏左

加比爾·馬加閪事幾時官酸

Gabriel dos Santos Magalhães一陣官酸

屌 入親黎都內戰

奧利維亞。祖拿芬。基奧特

你老母個西就酸

官宣之前有手足唔比用
酸又唔用得應該用咩牙

Mikel Arteta Amatriain 幾時買Thomas Teye Partey Houssem Aouar同Daniel Ceballos Fernández

diu no Chinese

阿仙奴官方正式宣佈

無你主持大局

我等左Gabriel dos Santos Magalhães 嘅Official announcement好撚多日

關我鬼事 我花生友🥺

抵啦
259

唔sick英文點搞
以後入黎都要copy and paste

下個po個topic改返 Let’s Go 內鬥內鬥 All Night

貼圖啦屌

有冇人覺得其實Unai Emery Etxegoien教波幾勁

到未？屌你老母

打招呼幾勁

死都要話人生面口
人地都講埋04-06入黎阿記討論區
你仲要拎「連登」同「高登」呢啲出黎講
其實大家俾個台大家落咪算囉
係要衝出黎

無你𨳒柒引彈狗

Photos taken around 2:30pm at the Emirates Stadium in preparation for a photoshoot. [ @TheAFCBeII exclusive]

bbc motd photoshoot黎

依家究竟除左個包皮仲簽到邊個

BBC嚟

可唔可以唔再提包皮 NEWS

開始煩

無
開季應該都係得willian同包皮

嘩 多謝你比個下台階我 係咪要咁講
之前比人圍屌你又話自己假膠 而家又話引戰發洩 你究竟柒夠未

影到咁你話我屋企都得啦

簽到人未呀！

究竟簽左包皮未,我已經分唔到

今晚阿仙奴官方宣布Gabriel dos Santos Magalhães正式加盟

There’s an arsenal club day at the emirates

party

星期二已經簽左約
至於點解唔官宣你要去問阿狗官方

Arteta still not confirming the signing of Gabriel.

"When we get it [done], I will be very pleased. He’s a player we followed and were determined that he was the right profile for us to improve our squad. If we are able to finalise it we will be delighted."

Gabriel dos Santos Magalhães仲未done?

乜04-06已經有阿狗post?
個陣體育台好似得啲體育新聞
一開lee d post 就會比人屌小圈子
最多都係有賭波賭馬post
到唔知幾時先有球迷圍爐post

Corriere dello Sport say #Arsenal seem ready to offer around £27m for Roma midfielder Amadou Diawara, but the possibility of an exchange with Lucas Torreira still remains.

Gabriel dos Santos Magalhães唔黎就躝啦

正常 就算係99% 加盟 佢都要等阿仙奴官方正式宣布之後先講嘅

藍絲唔係話你呀巴打冇跟開post好難溝通，文化代溝咁

是旦啦
都講到出口,你地點解唔俾人好落台

William Saliba (Arsenal), Han Noah Massengo (Bristol City), Tanguy Kouassi (Bayern Munich) & Adil Aouchiche (St Étienne) all feature in France's U20s squad to face Ligue 2 club Paris FC in a friendly on 4th September.

講得好！

Arteta on Aubameyang: "I'm pretty confident we're going to find an agreement soon"

真係好難明
都唔知你做乜鳩

me agger

迷Unai Emery Etxegoien幾時去黃潛post

係維拉利爾

respect班友戴罩

CF Villareal ok？

乜撚野黃潛呀

係Villarreal Club de Fútbol, S.A.D.

當年應該係圍住巴神
或者斜恩果啲黎開post多
都有一兩個圍爐區

Villarreal Club de Futbol囉

屌你老母啦fake news狗

應該去深潛先啱

Mikel Arteta on Gabriel: “We hope we can get it done. Well everything is ok when both parties sign, the clubs & the player agrees terms & he goes through the medical. Sometimes that final stage is not as easy as it looks, but again, we’re pretty positive that we can do the deal.”

講講下
當年好似有堆黃潛綠潛會開圍爐區

Which Gabriel fuck u la dog

開唔到party了

以後叫返我唔怕老婆打我
叫咩老婆狗

有無一個月

肯定有

利申07年開始有高登account 係阿post 度吹水

Also asked Arteta about Elneny:

"I know Mo really well, I played with him so I know his strengths and weaknesses really well.
He is a really positive character to have around and has some really good qualities as well." #AFC

"Like anybody else, at the moment he is with us and will be given all of our support and the best possible environment to perform as high as he can."

Will he stay?

"We don't know – October 6 is still too far away and it is pretty unpredictable to know what will happen." #AFC

永遠掛住OneRepublic

你會唔會係蕩失路

你改個名做唔怕老婆打我先
我地就要跟你?

Luis Alberto Suárez Díaz會否黎阿仙奴做後備前鋒

做咩2個鐘冇入嚟變成咁 全部都鷹文

Pierre-Emerick Emiliano François Aubameyang renews his contract未

#afc Arteta has finished his Zoom presser.

Sounds like Matteo Guendouzi is back on the boat...

"I have been really clear that everybody starts from zero. All the time in football, what you did two weeks ago or two years ago doesn't matter."

挽留咗？

Pat Rice

睇錯partey

唔使簽中場了 轉會窗已完

連細爆都講得掂
達子把口

Arteta on AMN: "I am always open to listening to what the player is feeling at every stage of their career and then I can give them my opinion of how I see them, what I expect from them and if we have the right understanding, then we have to move forward together."

呢個又挽留咗？

迷Unai Emery Etxegoien狗

放唔到 中場少人
達跪左

事實上係冇中場用
屎都要食

唔好牙屌你
唔想見到埃及+細爆神級中場開季阿屌

香港真係好撚荒謬

有無諗過係買唔到人焗留踢433

仲有電腦人MF 後尾好煩膠

細爆留我印佢波衫

如果達蛇用佢兩個都用得勁會唔會封神

可能係比狗就走

達子把口cls
晏晝仲期待緊press con有咩新消息
結果全部消息都分唔清客套說話定點

想問下賣得走Sokratis Papastathopoulos未？

無人要

Juventus have identified Hector Bellerin as their primary target at right-back as newly-minted boss aims to overhaul his squad massively.

Arsenal will demand upwards of €30m (£27m) for the 25-year-old, whose contract expires in 2023.

[Corriere dello Sport]

佢點知？佢同Mikel Arteta Amatriain飲開茶？

完全冇講過野屌佢老味

咪25啦, 佢係我地arsenal football club既重要成員黎

老實 達應該會令到佢地表現幾好
係細爆願唔願意道歉

又咁平

其實爺爺睇中埃及D咩

挽留左先 他日放唔到都用到人

識得中場遠射

阿狗悲歌, 全部賣唔走, 為咗成績點都要起用班撚屌

Arteta confirms Arsenal close to agreeing deals for Aubameyang and Gabriel

30m低左少少 35m都有機放到

Arteta: “They have to show with their performance, their attitude, that they are better than their team-mates or somehow contributing with what we want to achieve this season. Yes, I’ve told him [Matteo Guendouzi] that exactly.” #afc

Arteta on Guendouzi: “He’ll be part of the team & at the moment, he’s like any other player in our squad. He deserves to be treated exactly the same & I will do that to my best capability.” #afc

挽留？

希望達蛇唔好學哥狗咁講一套做一套
如果佢tune埋細爆啲態度真係成世迷達

睇中佢廢

你以為 可能聽日就放走牙爆

Close 又話搞掂

真係唔買人 好波

你講爺爺定埃及廢

先25碎，40m 啦

唔係話爺爺唔比遠射咩沙加比起一開始都少左遠射

Arteta on Saliba: 'He's been training really hard. He stayed here in London to do a better preparation and you can tell that he looks ready.'

正選？

放到就好
根本唔想佢留

Sokratis Papastathopoulos(Σωκράτης Παπασταθόπουλος)幾時先肯躝

埃及細爆ESR回歸=強援加盟

轉會窗已完?唔放人?

Arteta on transfers: Well, let’s see how we look like at the end of the transfer window. It just started and everything looks pretty slow at the moment not many teams are moving aggressively so a lot of things are going to happen from now to October 6.

遲d Gabriel Teodoro Martinelli Silva都傷好

Realistically we all know that any game time Guendouzi gets will just be to put him in the shop window. A player who is playing is obviously far easier to sell. But it also fills Guendouzi with confidence that he can still be an Arsenal player, should we be unable to move him on.
咁樣都可以幫牙達打丁

曼徹斯特聯先唔買人

美斯呢屌

溫室小花怕輸唔敢踢歐霸

尊重下

Arteta on Messi: "Let’s see what happens and if he comes to England, we are all going to enjoy it. It doesn’t matter if it’s against Arsenal. It’s good for football. If it’s not there we might find him in the Champions League."

我地有Gabriel dos Santos Magalhães都叫買左人啦
有比錢

咁所以佢同papa道左歉未定係暗示papa走所以唔需要道歉就有得踢翻

呢隊閪波搵埋牙朗過嚟都搞唔掂

尊重啦
佢就快黎

我都想。。。祖記乞丐喎

小花已經係我哋嘅人

G29

Arteta on Ainsley: Yes, we are reading a lot of news about our players which is not bad that other clubs want him but with Ainsley, he's a player that I've said since I joined that I really like. The best way to show that is that I have played him in the most important games
會唔會好似老野咁講完就一鳩樣賣撚左佢

美斯要carry閪波證明自己係球王

Matteo Elias Kenzo Guendouzi Olié

喊咩啊

喊衰哂

個個都話留
即係賣唔出了
轉會窗岩岩先開始
即係又拖到10月了
dllm年年都係咁
到時揸住堆埃及willock踢聯賽輸到屎都瀨埋又恐慌性收購

阿叔挽留未

Arteta on transfers: Well, let’s see how we look like at the end of the transfer window. It just started and everything looks pretty slow at the moment not many teams are moving aggressively so a lot of things are going to happen from now to October 6.

Chelsea

牙達打咗電話畀美帝未?

挽左啦

我寧願叫牙達簽返你個放針佬都好過見到細爆

整緊ppt講解佢個三年計劃

你踢個閪隊未啊？未踢過都夠膽話自己球王？

仲未玩完

唔洗太理達子話give them chances嘅
萬一賣唔出仲可以兜到

倒背如流洗撚整ppt

點解一個人都賣唔到
已經唔係吊高嚟賣

Zaha Aubameyang Pepe
Messi
Ceballos Partey
Tierney Gabriel Saliba Amn
Martinez

佢同papa有牙齒印咩?

整ppt係整比人地睇架嘛

請愛狗返嚟做ppt專員啦

細爆如果留既話 下季冇5g10a真係好躝

何蛇講阿仙奴轉會

記得chick廣告彈廣告㩒廣告彈晒啲廣告視窗出嚟唔好裝檔廣告程式 睇晒d廣告佢俾何蛇有樽鹽地生活落去

唔係話達蛇想留叔但鳩層要賣咩

炒得牙達未個轉會仲廢過我打fm

zaha不了
saka 馬天好過佢

得罪講句 睇到佢d thumbnail咁柒已經唔想睇

達子宜家咪高層

要有5g 10a 即係起碼俾佢踢20 場正選
不了

Respect 啦 呢度好多迷愛

牠是一個很有潛力的新秀將來是阿仙奴的隊長及球星 你不要再針對牠了

堆反愛收錢的

Arteta on Emi Vs Leno: " I love to have two goalkeepers at the level of Bernd and Emi. I don’t want to keep them both happy, I want the one that is not playing to be upset. But upset and then challenge the next player to make him better, or if not, earn his place to do that."

似啦 成日空群而出

比錢佢賺仲唔夠respect佢呀

不要咁口響
小花過到嚟都係差唔多數據嘅咋

PR公司黎
fc左

其實幾motivating

牙達一定情聖黎

死達狗又得把口學埋雲加果套野

第一年英超歐霸足總聯賽盃
第二年英超歐聯足總聯賽盃

打完第二季借廢龍俾佢捧世界盃

Arteta on Saliba: "Obviously there are a lot of things that are new for him and he will need to adapt but certainly he has the right qualities for this football club and as well the right attitude to keep improving and showing the player he can be for our future."

依家終於明白點解達sir tum到爆炸安同包皮死心塌地

sarr 免簽車最弱個位都買人

如果聽轉會評論真係冇乜選擇

下季比佢做隊長啦條片貢型

It just started？
慢就死得啦
下星期都開季
唔同開左季再慢慢買人呀
到時輸三四場咁點追呀

講得好差
我講得好過佢

買完借出去 我地都又唔做 on99

好人好者點會反愛

done dill plz

剪左個柒頭啦依家
成個大陸仔咁

為左錢出賣靈魂......

第一咪唔洗追

成件事好dirty

屌 成班迷愛見人齊即刻彈晒出嚟

迷Unai Emery Etxegoien仲dirty

可能反愛等錢開飯呢

武肺冇工開

反愛=社會賢達

反愛=反社會

愛加 : Good ebening.....

迷愛又贏

愛狗=黑社會

喺阿迪達心目中
呢班球員上季嘅表現睇落差係因為愛蛇龍蛇上半季搞屎棍
到達蛇上場大家已經好左好多
既然如此 達蛇會俾一整季呢班球員再表現自己
大家都應該再俾一整季呢班球員表現自己

愛蛇係同黑社會誓不兩立

我淨係迷good ebening 算唔算迷愛

屌，扮咩
你都係迷愛

簡直係黑社會行為

歡迎加入迷愛百人大軍

女子歐聯都差唔多踢完原來

咪癲 邊有中場用你覺得阿仙奴會買新咩
信佢成材好過

仲嫌唔夠中堅?

France U21s squad vs Georgia & Azerbaijan revealed - Illan Meslier, Odsonne Édouard, Maxence Caqueret, Jules Koundé, Mattéo Guendouzi & more.

過千了

真 我都記得

就快要開list

痴撚線 唔通開季要睇大中細爆 同場
唔打了唔打了 主動降班

迷雲個list 作埋名都唔過一百人

Luiz guendouzi willian elenly四爆

暗星有新片

有官宣未

迷雲個條list成班分身

同「我最期待瑞典超級足球聯賽」有咩分別

希望佢踢好d, 吸引人買

但其實只係班主唔課金又無人買我地班球員
咪唯有咁姐
有好d既球員 點都易教好多

DKLM 仆街阿狗炒人就爽手 買人就豬油咁

迷愛List(自己加）：
1 笑清
2 道歉哥

似叫價口吻
叔

簽撚到成隊都係爆炸頭

有高於爺爺嘅口才

仲有Saka

無C8就可以等降班了

達蛇把口真心幾勁

足總盃班功臣都要走

羊咁既隊友都肯續約
比壓力高層啦

#795
無C8就可以等降班了

好似公司啲吹水佬

阿真核

Gabriel幾時先官宣去拿玻里

Transfer News
@TransferChecker
Man City and Lionel Messi already have a financial agreement in place. Via the extremely reliable
@verobrunati
. #MCFC

仲記得好耐以前有條友花名叫茶仔移民左去英國但又要深藍勁愛國比人屌到走能左

陳昇

又要俾美欺玩弄

亞視露股多家性奴捧熱奪冠xxxxxxxxx暗星

邊個柒頭pin咗個迷愛list得兩條友

達囝(爺爺mode):
阿叔細爆埃及留隊有如強援加盟

樓主陰啲陰啲反愛

HE'S ONE OF OUR OWN - Sam Dean : "This is Saliba as a boy. When he was 12, opposition coaches thought he was powerful enough to be playing with 17-year-olds. His coach with France under-18 tells me: "My first impression was that this was the biggest man of his generation."

咪屈 等緊人加

阿迪達：Auba續約洽談順利

【Now Sports】阿仙奴隊長奧巴美揚的續約事宜似乎有所突破，消息指他已口頭應允續約。

阿仙奴主帥阿迪達（Mikel Arteta）對奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）續約表示樂觀：「球會與他及其經理人的商談很順利，我有信心很快就會達成共識。這對球會眾人而言都是好消息。對奧巴美揚亦然，我想每個人都會對此感到高興。」

根據《每日郵報》消息指，阿仙奴已為Auba開出一紙25萬鎊周薪，為期3年的新合約，一切只待Auba動手簽字。阿仙奴今季轉會窗工作看來十分順利，先是簽下自由身的韋利安，隨後亦落實了柏保路馬里、蘇亞利斯的來投，如果奧巴美揚續約順利，對球會的軍心亦會有一定正面影響。

圖片來源 : ©AFP

Screen已cap

日後反愛個時拎番出黎

學哂雲加d野

加緊
等陣

爺爺唔洗開口已經夠charm 達sir未夠班同爺爺比

後現代迷雲黨:
1)愛加力_3
2)笑看瘋雲
3)羅賓雲佩斯
4)返六日唔向左走向右走易
5)_BOA
5)家嫂
6)C.馬超
7)Gervinho
8)So_Long
9)MikelArteta
10)毒的錯
11)基拔圖施華
12)傻的嗎
13)歌的後年十二
14)ArseneWenger
15)炸雞英雄
16)迷雲黨領袖
17)羅本范佩西
18)你太猖狂
19)5p獵人
20)17_Alexis
21)高登無C打咖
22)半緣鼻祖君
23)法比加拿斯尼
24)張伯斯的錯
25)一切皆自願
26)A_Arshavin
27)何仔
28)林宥嘉五世
29)MesutOzil
30)反雲膠唔向左走向右走易
31)讀英文唔向左走向右走易
32) 羅賓雲佩斯
33) 2_Piatti
34)已往
35)夫人
36)Olivier_豬腦
37)Olivier吉魯
38)Olivier吉魯2
39)Olivier吉魯3
40)真普杜聯盟
41) Ivan_Rakitic
42)神射手查馬克
43)heiheibaba
44)濕勁無文
45)邦利拿
46)一個初瓏
47)沙恩朗治
48)波台m子
49)文素基治
50)鷹該幾型
51)波台m子2世
52)應該幾型仔
53)應該幾型
54)龍格堡
55)莎格娜BB
56)利物浦街
57)利物浦街2
58)利物浦街3
59)吶喊新垣結衣
60)黑B
61)彈下碌勁
62)沙基利_
63)aaronramsey
64)沙b
65)彈兩下碌勁
66)彈三下碌勁
67)彈四下碌勁
68)阿登反擊戰
69)余知秋
70)真普杜聯盟
71)神射手藍斯
72)J_Guilavogui
73)四球辛洛高
74)SoShort
75)賓帝 Lord Bendtner
76)Can子
77)青B
78)英該幾型
79)彈五下碌勁
80)彈六下碌勁
81)彈7下碌勁
82)JerB
83)南宮妹仔
84)Abou_Diaby
85)西門_吹雪
86)叔公
87)SNOW朗治
88)沙基利
89)HaniBaby
90)鋼Gum仔
91)Costanza_
92)三森鈴子老公
93)笑看瘋雲二世
94)G_Silva
95)按此聯絡雲加
96)香港基奧特
97)毒錯
98)十卜C兄(垃圾)
99)來撕仔
100)屎波架撐多

mark哂名，快lan

四爆陣

如果中場真係咁, 今季真係凶多吉少

四爆, 到時應該會陣如其名

屌原來係舊登有留名落迷雲黨list

Fabrizio Romano claims that Arsenal will definitely try to sign Aouar. Arteta and the hierarchy are ‘in love with the player’.

屌你老尾高狗幫拖啦

有鐵人xhaka

應該唔駛搞到埃及+細爆

老野中場總有d鳩跑既廢人
基文迪，柏奴亞，丹尼臣...

簽唔到呢件 用番洛克人

奧瑪 基錯

屌 行開咗一陣 做乜鳩迷愛list得兩條友 仲要pin上去

迷愛會戰勝歸來
雲加會瞓入棺材

AL UE listening 電台聽到你段野笑左

迷愛弱智係咁上下質素啦

屌你老母

The Times: Arsenal are understood to have a group of players in isolation, either quarantining or because of positive tests (COVID 19).

隊隊都奶野

古有達叔打one two
唔知下年到邊個打 致敬

下
殘陣再殘

美斯 派對 牛蛙 孤天怒

真係u23踢邪盾

會唔會係體測驗到有武肺

咁咪好 邪盾要唔要都罷 比痢邪下佢

咁嘅話酋長球長真係好能邪

美斯係咪搭緊飛機

鐵人都有生鏽嘅一日

諗起愛狗搵xhaka打左閘，睇咗好多場細爆 + 拖

唔通唔買c8 就係想all in aouar

cls真係為左簽Aouar唔要Partey

其實細爆壇野揚到咁
就算想買佢嘅都一定壓價壓到飛起啦

冇人要唯有自用

達買唔到party唔該自己落場

我ok,始終覺得C8只係2線頭料

但係以牙狗往蹟
最尾似會三個都追唔到搞到原陣開季

反達

始終最想要古天奴

呢個又買唔斷

try左啦 咪用左細爆+錢 人地唔so你姐

.@FabrizioRomano: "We need to wait a bit to understand if Arsenal, Manchester City, Juventus will go with an important bid. At the moment, there is no club who has arrived at Lyon offering €60m. It needs time." #AFC

thank you c8上年嘅真心同投入

一野轟左落去先啦屌你老母

Wa diu

Who

咪就係，啱踢價錢比得起，球員又想返黎

老實講阿都未必夾Aouar ，人地里昂踢整體又機動

好想幫佢對波仔按摩

埃及+細爆+沙
諗起就想射

厚pad+夾

有咩
幾多年前

利申 12年開始睇

似係啦

邊有咁撚多瘦底大波

Kasin 正d

祖記有錢？再唔係祖簽蛙，我地簽大巴拿

全都要.jpg

邊個pin兩個迷愛手足上去啊

明明迷愛手足低調做實事

佢個樣都夠啦 仲要同聲同氣

全都要係支那

祖記講緊04 中場 同Kean 都要借
Aouar 有錢買
之後鏝全力追美欺喇

應該無咩對手搶 但對派對一樣 我地無錢

呢張wor

似係
專登唔簽C8
留番件8號俾自己上場著

其實真係好多

Fabrizio 都幾型

唔多聽得明fab up乜英文差

Aouar話可以留多年

佢話阿蛙已經係我地既人

迷愛低調做實事左咁耐係時間橫空出世
同全世界講我地出現了

Fabrizio Romano on Arsenal interest in Houssem Aouar: "The #Arsenal board & Mikel Arteta are in love with Aouar. For sure [they will try to sign him]"

Romano adds a lot of clubs want Aouar but his fee of €60m-€70m is an issue, especially in the current climate.

佢話美帝party牛蛙C8古包皮已經係我哋嘅人

聽左2次先聽得明

他向記者說，「政府想我畏懼，他越想我收聲，我越要繼續抗爭，唔會就咁放棄。」

嗯，17歲的時候，你在做甚麼？

不要再說做乜無用，著黑衫無用，遊行無用，罷工無用...

最無用的，是說無用的人。

Lunch哥

我第一次見佢 好似係係青衣城中秋和你唱
果陣佢真係企出黎帶住大家唱 話佢搏出位 真係要好有心先可以搏足年幾

呢啲衫會顯到大波d

Giann世一

PSG開左價俾巴塞
仲貴過曼城既報價

其實可能b-c only

同埋佢條腰都幼

軌簽埋Sarr 就嚟簽夠11件

點解人地永遠就咁快，我地就妹撚到完

原陣都夠然啦

Fabrizio Romano【 Tier 1 】：

阿仙奴高層非常喜歡 Aouar，他們會在這個夏天嘗試去簽下他。里昂對球員的標價是6000～7000萬歐，祖雲達斯和阿仙奴都不想掏這麼大一筆錢， 這筆轉會肯定要到九月份才會有進展。”

等到9月先有進展
以阿咁慢吞吞簽得黎都10月

薩列巴將參加9月4日法國U20友誼賽面對法乙巴黎FC。 如果比賽在法國進行，而薩列巴又同意加入球隊，則意味著由於隔離規則，薩列巴將無法在阿仙奴本賽季第一場比賽中出戰。

執左佢就岩

係咪即係party+牛蛙

Bell可以含得基本上

但係佢鍾意阿古路

阿仙奴 對 利物浦 29/08 23:30主客和, 4.25 3.85 1.62

溫布萊不敗球隊都有4倍幾 :p 馬會要派錢了

U20就唔咪鳩踢啦

呢個時勢仲打國際賽都痴線
可唔可以唔放人

吹到咁大話今星期實黎 而家仲有兩日

唔放力架打國際賽？
搵著自己黎攪咩

仲要friendly 咪撚踢啦

一個有世界盃一個無
唔洗問喇...

Bayer Leverkusen have failed in their attempts to convince Kevin Volland to sign a contract extension with 1-year remaining on his current deal
呢件之前傳過下

E 件有d 主席feel ，周身刀

Laca €40 蛆
比狗 €35 蛆
拖 €30 羅馬
坦 €15 羅馬

賣晒4個 連叔都唔使賣

已經可以轟到Party €50 + Auoar €60

肯定簽唔到 仲貴過Partey

祖狗冇錢買啊一個都

坦有8m都偷笑

分5年

細梅數據屌打vvd.jpg

放dybala咪有

laca比狗換藍斯
放埋拖
然後買Party牛蛙

仲藍斯

藍斯大賽之鬼

係換就換Rabiot

我地無大賽踢喎

呢隻咁細爆之流 點會換

冇藍斯咪照撚fa cup

willian加盟完好似消失左咁
訓練相都無張

過黎安老影乜野相

今季唔知做咩，冇哂訓練相/片睇
炒哂人可能

原來羅馬今季無歐聯
咁拖應該去拉素機會大啲

唔怪之得冇官酸
拉緊煙腸剪片

費倫天拿

館長比人開槍射中兩槍

佢個樣有b c都好夠

印證台海局勢

小英都要小心
中共急起上黎乜都做得出

呢兩間都好似窮開

Source?

cctai成板喇

佢平時講啲野得罪唔少人

呢個真

佢都多仇家 未必一定係既

早幾日先搶完口

中三槍都開到直播

射手腳似係想射到館長殘廢

仲算係冷靜咁講到幾句野
正常中3槍流咁多血個人應該勁凍勁淆
比著我應該死能左
館長真係好勁 希望無事

佢仲9up 到應該無野既

佢應該無事掛 最多好耐先好返

brace開live

手足識波

唐氏List

d人好似話係之前性騷擾佢個個

gaylo?

Sleep is for the weak

DailyAFC
@DailyAFC
Fabrizio Romano on Houssem Aouar: “The Arsenal board and Mikel Arteta are in love with Aouar. For sure [they will try to sign him].” #afc

Aouar 話要諗到9月先決定

收到風邪盾後先官酸

岩岩睇FB紙上談兵，講我地條中場真係出哂事，斯巴未必續到，人又買唔到，可能要用返細爆、willock、埃及仔，條中場本身唔勁依家無埋斯巴，如果比人封左右兩翼或者大巴陣，我地無本錢去爆

本身big6入面 我地中場已經係最垃圾
C8借/買唔番 根本倒退
433中場 沙加 細爆 中爆 拖 洛克人 5揀3

仲未官宣

其實就咁睇 勁過我哋號中場已經唔只big6

我們仲要有埋歐霸條戰線

考慮到打幾條戰線 好有可能
中場會有 細爆 中爆 洛克人 呢個組合出現
英超榜尾隊+英冠隊都可以中出五百次

四爆點分大中細

可能會有更多宣明會 新洛克人出現

中場點都會買個星級少少既番黎呱， 無理由剩係免簽安同30m簽包皮就收工， 成堆中堅喺度一定會放番幾個走，坦都應該會放得走，放左就有錢簽中場

麥龜接受BBC訪問

唔輸波點會課金呀高狗 星期6買利算

我覺得機會應該係低賤價賣出 > 賣唔出 > 正常價賣出
50m Partey/ 60m Aouar 無錢啦

聽日可以見到四爆陣 諗起都興奮

又要起身番工無間地獄

無ceballos 合埋眼都識買

你同我定喇 簡定印主場作客定第二作客好過喇

on the deal for Gabriel and whether it’s okay…
Well, everything is okay when both parties sign, and the player agrees the terms and he goes through the medical - sometimes that, in the final stages, is not as easy as it looks. But we are pretty positive that we can do it.

final then final again final

今次達蛇 親口講

雲加用48小時
達子用final

有人話Lille 同Napoli 個君子協定今日到期，所以今日先announce 得，唔知真定假

起碼牙達認傾緊
有時雲加只會講d 模稜兩可既說話

c8ig

The renewal of Aubameyang will be announced in the coming days. It was too important for Arteta to keep such a strong player: leader, captain and extraordinary forward! ⚪️🔴

@SkySport #afc #transfer

final stage 可能指要隔離14日

無限48

終於星期五，今日提早收工算

dllm

琴晚收十半但唔敢同老細講今日想遲番/早走